\begin{infoswithheader}[title={Nos objectifs},color=white,size=36pt]

	
	
	\begin{vierge}[titre={Les compétences travaillées}]
		Ce cahier de vacances permet de solliciter et développer les six compétences majeures de l'activité mathématique : chercher, modéliser, représenter, raisonner, calculer, communiquer.\\
		Les exercices d'automatismes permettent d'acquérir la technicité nécessaire sur les notions mathématiques.\\
		Les problèmes et les énigmes permettent, quant à eux, de mettre les élèves face à des situations
		de recherches, où les prises d'initiatives et la modélisation sont sollicitées afin de les résoudre.
	\end{vierge}
	
	
	\begin{vierge}[titre={Un cahier conçu pour faciliter le travail de l'élève}]
		Ce cahier de révisions est articulé en \textbf{ vingt séances}.% d'environ une heure chacune.
		\\ \textbf{Les dix-huit premières} sont organisées autour de quatre moments distincts :
		\begin{itemize}
			\item un échauffement sous forme de questions flash;
			\item des exercices sur des thèmes référencés avec auto-évaluation;
			\item un test de synthèse pour évaluer ses connaissances;
			\item une énigme pour s'amuser un peu.
		\end{itemize}
		Les \textbf{deux dernières séances} sont des sujets de devoirs surveillés de synthèse.
	\end{vierge}
	
	\begin{vierge}[titre={Une approche "spiralaire"}]
		Nous avons fait le choix d'aborder les notions de manière "spiralée", c'est-à-dire que chaque notion revient régulièrement au fil des séances avec une progressivité dans les attendus. Il nous a semblé important d'éviter de cloisonner les notions, dans le but de les mobiliser régulièrement, pour favoriser leur ancrage.\\
		Il est en, conséquence, fortement conseillé de suivre l'ordre des séances.
	\end{vierge}
	
	 \begin{vierge}[titre={Contact}]
		Nous sommes curieux de vos retours, avis et propositions, ainsi que de tout signalement d'erreurs.\\ N'hésitez pas à nous contacter : \href{mailto:contact@coopmaths.fr}{contact@coopmaths.fr}.
	\end{vierge}
	\begin{center}
	Cette version du cahier de vacances date du 31/07/2024.
	\end{center}
\end{infoswithheader}